將軍澳邊個停車場可以用水喉洗車？

搬左屋，依家個停車場唔比洗車

有冇巴打知邊個停車場可以入去洗車？